留意到吳鎮宇同阿爾柏仙奴似係兩兄弟

Michael Corleone同倪永孝
定位丶心態丶情緒丶觀念完全一樣

阿爾柏仙奴憑咩抄吳鎮宇

Yes
正如Bon Jovi搭時光機抄Mr.

識d嘢

佢個影帝應該還返比鎮宇

奧斯卡欠鎮宇一個公道